RTHK 銅鑼灣應該要幫手救下火

小心燒到上面住宅

屌 仆街了

手足救緊火 拆緊路障俾消防過

call 左消防未

好彩消防快到

消防到場啦

消防黎左

屌，咪撚再咁燒呀，用下個腦得唔得呀？

黑警放火！諗住燒死全棟樓嫁禍手足！
然後再乘機賴成地磚路障阻消防車救火！
呢招好毒！大家小心

散水呀
火一定要俾人救 但狗一定會衝埋黎
走呀

一時失手姐 大家知出事都即做野

想問本身燒個間野係咩黎

天氣開始乾燥 好易失控 對建築物尤其住宅真係唔好玩火

唔好再燒住宅付近喇大帝
呢d要訓斥一下

燒入面啦
燒出面傻撚左咩

入面都會出事 多易燃物

再搞呢d冇意思，全新另計
搵九叔啦

做咩搞間民生

好彩無事
手足下次小心d
唔割
要繼續幫暴大解圍

小心啲有簷篷嘅樓，火好容易跟住見鳳爪都是燒晒成條街㗎

火好容易跟住簷篷走燒晒成條街

拉

屌你老母個個喺度割割割
今日直頭六四啊
屌你老母嗰個想搞革命唔撚死人？